[小心出人］用唔到既門，記得用鎖鏈鎖咗佢

不論係關咗既、封咗既門或閘都好，總之自己冇得用既門就用鎖鏈鎖好佢。唔好俾野係裡面走出黎。

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10